女神拒絕我嘅表白 會唔會只係佢想考驗我？

想睇下我嘅誠意同有幾鐘意佢
如果拒絕一次就放棄 都唔慌有幾鐘意
佢其實係期待緊我嘅第二次表白
就算都拒絕埋
可能只係佢對我嘅要求比較高
要考驗多幾次

相信表白多幾次 終有一日佢會
睇到我嘅誠意
接受我嘅愛意

如果唔好彩俾佢扑晒所有contact
我認為都唔應該咁易放棄
因為可能只係另一個考驗
要試下喺佢屋企附近撞佢
俾個驚喜佢

發明呢？

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

直接強奸啦 佢想你主動

圖呢 冇圖邊有討論空間

拒絕你係因為想由sp做起
啱先可以做女朋友

加油 追到記得專心返發明

雞樂哥

咪發明咗呢套理論

你表白衰咗係咪因為冇整gif比佢睇呀

真人真事 我嘗試實踐緊

我正人君子

發明啲野畀拜登好唔好呀

正淫君子有得屌你屌唔屌？

我唔會出賣女神

追到就專心拍拖
發乜春嘢明

係呀 所以你記得每朝7點野比佢表白一次

打*

防止猥褻兒童工具

係喎 可以整套示愛gif俾佢喎

發明完用一陣就瓜
嘥我時間

會先問她意願

樣子幽默 生活也會過得開心嗎

我起唔到身....
會唔會又係考驗嚟

丁丁鎖

你的樣子如何

咁希望你追唔到 專心返發明啦

你的樣子如何？ 靚仔？

係考驗緊你性忍耐力 想你儲多d精比佢

我日日打

我係你女神 我俾你出賣 你快啲po圖

女神就係要你唔好打 留比佢

你自貼啦

會爆袋死

乜都要我做 你係咪男人嚟㗎拒絕你 bye

係 新嘅考驗

你再係咁我報驚

嚇me 又係新嘅考驗

對唔住 啱啱嗰啲嘢我隻貓打的 我唔係你女神

有朋友表白左4次先一齊
而家行埋左第5年了

呃我 又係新嘅考驗

成功例子出現了

見你咁有恆心 只要你肯過50萬落我戶口 我就應承你啦

管住佢對手好啲